大劉今年可唔可以比錢叫埋d 平時收錢撐政府的人去71示威？

再比d 錢社團做野

逃犯條例最先搞到d有錢佬先，冇理由要我地幫佢地抗爭，而且佢地請黑社會做野要幾勇武都得啦，我地d連登仔做得d咩

你up 乜

我都唔知自己講緊咩，有把聲叫我咁寫

咪係, 駛少少錢都唔肯咁少氣邊有人仲幫你賣命?
明明遊行人數咁易收買.

佢實可以call幾廿萬出嚟架，錢之嘛

y 唔咁做then

佢都走咗啦，唔返來㗎啦。

係唔敢返黎 佢都醒一早分哂身家

揾啲南亞人, 古惑仔